邊一類型嘅人你會覺得好難同佢熟或傾到計

cool?
唔搞笑？
傻仔？

我覺得乜野閪人閪性格都總會搵到fd子
不論燥底怪，真膠，正經撚，把口唔收嘅，懶搞笑嘅柒頭，鍾意見高拜見低踏嘅，厹，港女格，死mk都會有朋友

唯獨是我 大家都好似驚左我

巴膠 動漫撚 肥婆

呢三個關性格乜嘢事

點解你覺得唔關?

樣樣野都好正經果d 溝通唔到😑

而加個roomate
冇乜野但係剩係同唔到佢傾計

歸類為四眼讀書撚

你同佢講笑佢憎埋你 話你玩世不恭添

舊公司有個冇朋友既死肥仔, 講公事又好私人野又好, 永遠得兩個答案, 覺得自己係全世界最撚醒咁

如果你講樣野佢唔認同, 佢就會話梗係唔係啦, 點會呀

如果你講樣野佢係認同既話, 就會話正常吖, 一早知啦

呢種人真係彩佢都費9事

sosad

咁未森美咁 但森美仍然多fans

可能你同事唔夠搞笑

好被動 只會等人地黎r嘢講嘅人
唔會主動開新話題嘅人
講黎講去都係講正經嘢嘅人

靚仔靚女 我從來都識唔到

充滿負能量嘅人

認真撚 唔講得笑嗰種

講黎講去都正經野 好撚同意

用書面語嘅人
過份正經嘅人
多數都溝通唔到

太主動既人

駁唔到

蠢過我既人

你係咪好靜架

緊係啦你咁膠

我呢種囉

唔出聲 講好多野都無乜反應既人

我

太靚 太型
同佢哋差距太大

反而我覺得同佢地熟左會係佢地身上面學到野

唔識講多數感覺好假

自大撚
聽到佢下下都要吹噓自己就唔想理佢

我自己

厹player
啲言行舉止戇鳩到冇眼睇

屌你老母

我好似中晒

有冇諗過人地係唔想同你social

對所有野都不外如是嘅人
每次講起啲嘢，都會答: 唔喺好特別啫/濕濕碎喇/係咁㗎喇
我就會火都嚟撚埋

我自己唔太容易搵話題比人接，所以好難同少起話題既人吹水，我都想改呢樣野但唔知點改

正經撚
太功利嘅人

太外向主動多野講既人
有d驚呢類人，唔係好想繼續同佢地相處

同你一樣感覺
呢類人感覺上特別多八婆/厹

一定係淨撚係識覆人emoji嘅死仆街 任何淨係識覆emoji嘅都唔撚會係好相處嘅人

有冇諗過人地淨係對你先會咁?

我都係冇人想同我傾
可能我唔主動掛

agger,依種人真係沒得解

覺得自己樣樣野都叻既人[實質上唔係]

長年瘋狂指責同批判人既人
有個同事係咁好鬼煩
同佢講嘢好辛苦

成日懶醒做埋d 7野
又要人跟佢做

同佢打招呼都西口西臉既人
態度勁差
都唔知邊忽得罪佢

唔講心入面嗰句 收收埋埋個類
自以為是 要人就曬佢個類
唔衰得 死要面個類
唔還錢最仆街

好刻意四周圍討好人
同埋感覺佢又好蜻蜓點水
根本唔係想認識你

頭兩樣會經常諗係咪唔想同自己social